珉周對腳又幾正！

死色狗我斷你金針菇

學術用途

不嬲正